Intel vs Nvidia

x86 vs ARM

有傳softbank會將ARM賣比Nvidia

Nvidia市值已經超過Intel
但Intel net income係Nvidia十倍

究竟Intel 太平定Nvidia太貴?

AMD真係可以動搖Intel係server 9成市佔率?

3年後再入intel

intel同amd
咪就係ie同chrome比？

呢隻過埋ER先諗
升咁多驚已經priced in

nvidia係AI界係龍頭一哥, 暫時都未有一個跟到佢一半

google自己有TPU系統但GPU先係主流

Nvidia, Fuck you

nvda年尾600

睇好佢無人駕駛 重倉

Amd搞x86先嫁wow

AI離唔開IoT
Intel一樣得益係呢個趨勢

炒概念

價投intel

tsm世界第一